CS:GO🔫(40) bbd: 下個HALF會CB

sk imt

nip win pistol,
預備comeback

friberg殺3隻
訓醒喇訓醒喇

岩岩見GTR 得一殺...咩事

krimz

佢殺左3隻antieco
即刻升左4倍kills

肥堡今次比賽1打1對槍又唔係話好柒，但一到關鍵時刻就一定派膠
反而GTR 真係退步左好多...

GTR受情傷

nip magic

熄燈 要恰一陣

變魔術既時候都要熜熜燈....開燈就黎料....

想快D到月尾返香港拎隻白色EC-2

get right

getright真係好慘....次次都係頭行個個唔死 第2個行個個就死
感同身受

有冇發現而家勁果d igl都係丹麥人....

ez for danish

navi 又打fnatic

見到ON SALE
想屌返件

karrigan係2017最強IGL，有冇人反對

g2個bracket

G持shox

2017既CS 已經證明左IGL既重要性，NA仲係執迷不悟

NA有咩好既igl ....

42:54 TSM's issues
59:00 Problems for him as a leader in TSM/Astralis
1:02:03 overpass
1:04:07 dust2
1:06:45 cajunb
1:16:38 Kjaerbye
1:20:53 device
1:36:09 Getting removed
1:39:05 FaZe
1:42:40 aizy
1:44:40 jkaem
1:46:07 rain
1:49:05 What FaZe lacked before NiKo
1:50:50 FaZe vs. SK at ELEAGUE Major
1:54:09 NiKo
2:00:08 FaZe expectations
2:03:14 Astralis winning the major
2:05:12 karrigan vs. Astralis
2:09:01 karrigan doesn't like cbblestone
2:11:25 Expectations for Astralis
2:14:08 pause vs. Astralis at MLG Columbus
2:18:13 Not having won a major
2:20:46 Legacy
2:23:03 overpass mastery in Denmark
2:25:58 A player to play with in the future
2:29:23 Final words

karrigan離開TSM係因為肥堡hot hand迫害

留名

有個大陸仔OFFER我475KEY

Fire serpent

請問各位大大我應該去邊到賭槍 我決定要再次創造奇蹟

例如coinflip之類

nws個reddit post close左？

一直都係用fanobet 順便買埋波

yes

洗唔洗咁撚熱

起碼都48x
原來bot回收價得430

真係有人放

匡智會賣旗

屌 唔講都冇睇

bbd有冇落場

之前係fanobet5蚊起手玩左3個鐘roulette變左1000usd

之後就好難再嬴了

間中有d靚corner同color 計返130k都唔錯

因為你冇giveaway

紅黑買少嗰邊基本嬴梗...

之前我識你地實會囉... 不過之後應該會後悔...

fanobet dim deposit? only skins?

下面又話payment methods有paypal嘅...

普通corner開metjm就ok
flawless corner就要in game睇再cap圖

我用skin deposit only...

LM

手痕玩埸coinflip又唔見左成千銀

懷念awp asiimov ft值60蚊既日子

睇黎今個比賽決賽會係 G2 打 NAVI
燈神

成千銀

窮撚 呀叔我求其開枝酒都7000$

多謝你幫助五河

[求教學]平時踢波點樣可以練"視野"?

@bbd

放假先嚟病

life is tough

「所有鐘意睇動漫嘅人，內心都比較善良同大愛」

Good IGL: FNS seang@res stanislaw daps DaZeD
MID-LOW IGL: nitr0 n0thing SEMPHIS reltuC Stewie2K Slemmy

fight me

屌奶星 2017年仲有人玩捉精靈

MM D外掛又俾人OVERWATCH了

u suck

gud

try me nigga

u soft

LIFE IS TOUGH NIGGA

其實我唔明點解NA CSGO會咁失敗。
佢地有錢有勁嘅Player.
點解佢哋一定要組all star team而唔比機會IGLs.
睇下人地某啲EU Team. 既使Rifle Power低都打得好過班NA仔.
例如FlipSid3咁，點解佢哋有Shara, markelov, wayLander都夠打入major 8強？
因為佢哋比機會B1ad3。
再睇下North, 佢哋係dignitas時期不停輸，
但自從簽咗MSL成隊一日比一日好，
睇返宜家，FNS就係一個好例子.
如果B1ad3 MSL出生於NA, 佢哋好大機會會比人拋棄。
NA係時候醒啦！比啲好嘅CS我哋睇。
如果冇心不如將筆錢比香港啦

who r u

is this a research report from goldman?

If you ever leave me, baby, Leave some morphine at my door

i remember when i was 5

i wanted to become a singer

me is rks d fd.
leon tungy 2013 d mate:(
簡單啲講，一個條J細過tungy嘅男人

who is rks

what the fuck

read in MTR

many DB OL hi my jj

fucking gold digger!

we are new guys la
but we love cs.

有冇ching唔識英文但成日扮睇英文書

鐘意cs既心

係有既

NA唔係冇IGL
正確D黎講 NA係唔會有一個IGL係會鼓勵隊友
控制到成個隊伍每個人
再簡單d 係有紀律
你睇RANK S成班係到TROLL
冇人認真玩 同EU點撚樣比
莫講人地EU做每個動作都會開咪
你NA下下都係嘻皮笑臉 點撚樣同人打姐
更莫講話亞洲 D人連英文報位都未講得好 更加冇得打

today I talk phone in mtr.
I say don't broke my Lam Po.
then many OL touch my JJ too.

啲金毛MK放左工仲掛住Macquarie個職員證 係心口行去地鐵站

#pride

哭了

kennel sir

長和（001）主席李嘉誠再有科技金蛋孵化，旗下維港投資相中的Spotify，市傳正準備在美國上市。這間全球人氣網上音樂串流服務商，過去有傳估值為85億美元（折合約663億元），但有分析人士估計，目前估值已增至110億至130億美元。Spotify擬用「直接上市」形式，在不募集資金下，讓投資者有機會趁其上市套現。

i found that rich ppl have tough childhood

so i gonna be rich

ho want sex this type of woman,,,,,,,,,,

i can see her red bra

Lokho經過尋晚之後
正式成為匡智會名譽會長

一生出黎就係為左俾男人視姦

old sin jeng,,,,,

3x yo.,,,

ya...
3x yo many experience
must have good sucking skill...

kevin leung ng ssick eat = =,,,

learn dou

dim ar,,,,,,, rubbish

yes i am

ka shing gor

everytime deal with ibank

win 7 them money

ho ging

why mo ppl cs? hk cs = dead

GO EU SUEN 88

有CN

at least they speak fucking english

大家點睇友情 friendship

ok la not bad

拿，我最近諗緊一個theory

唔好講 講左死全家

karrigan 話niko 係佢一隊過最勁既csgo player
佢覺得 niko>device
原因係niko 可以做 secondary igl 做mid game caller而且你俾咩位佢打都得
而best csgo player佢話係snax

aizy 係唔可以做「戰神」，因為佢係一個要人教佢點打既人，佢每到mid game就會問隊友 where to go ，佢係一個team player唔係一個star player，aizy離開之前 faze 冇一個穩定既fragger，多數係rain/aizy是但一個撐起，所以佢最後選擇左niko

未來如果有機會會想同shox一隊，因為佢同niko都係乜都做得既player

大賽隱形device

btw imo shox > karrigan

device之前(2015)一直想做既係team player，係接受訪問果陣都唔鐘意人地用star player既角度問佢野，去到上年佢先係心態上接受到自己其實係一個star player

karrigan 當初離開係因為肥堡迫害

karrigan話當時TSM 最勁係打train，但係成隊都唔想打，佢果時冇理到隊友都係揀左train

點知肥堡打出佢生涯有史以來最強既BO3
跟住隊野係之後既比賽就開始唔受佢控制

暫時覺得咩位同槍都玩到既係得snax shox niko

olof the best

肥堡快撚d死啦

olof skills跌左watt

肥堡用左最後既力氣摧毀左tsm

s1mple coldzera mixwell

karrigan形容niko 係溝通上完爆任何一個佢遇過既player，佢好清楚點樣配合隊友，雖然佢係一個star player，但佢永遠唔會話你drop 枝ak 俾我之類，佢會話你起槍自己用，我用ump+ nade就夠，佢每個轉角都一定會check (有D人會估邊D位冇人而唔check)

karrigan對niko評價超高

想睇決賽 faze vs ast

果陣TSM永遠嬴亦係唯一一隊嬴到fnatic，但次次都輸俾NIP

想贏 同想 贏

馬會

god allu

ALLU...

kennys 1da3

kenny

allu食撚左春藥

allu又黎

Body

法國佬啲force buy

forcebuy vs forcebuy

shox帶body升lvl

希望FAZE打柒G2

呢場好睇

body食糊位泡槍

支持kio 屌爆kenny

有啲似之前dh major g2打envy inferno咁緊

無HAPPY既法國隊=辣殺

shox

輪住泡槍

happy個專訪好好睇

希望有生之年有得睇happy+ex6

瘋狂爆B

操你媽的B AB都爆....

allu 個樣

ex6 唔係已經去左D tier2定3隊咩

LDLC

faze啲rotate

envy本來係rpk+happy+ex6+scream
最後唔要ex6

g2....molamola

泡槍泡撚到
幾下應該贏都炒spray

SHOX做IGL 隊野勁極有個譜啦
無HAPPY=辣殺

g2係咪未訓醒....

karrigan 講過佢同 niko 一人企一邊call，雙核心

body今日炒撚哂

抖左日飲完酒 醉左未醒...

happy未又係垃圾
淨係識bait 9 d隊友

老老實實 HAPPY 1隻行最後冇咩問題
問題係以前envy淨低果4隻都唔係打開一齊沖

Ruggig_ : Wenger <3 hope he stay forever

依家睇live先知simthzz做左g2 coach
條友做乜鳩

依句真 前排all in jor nv打 hr 場bo3 inf 最後個round 唔撚cross fire 放比人打死xms又唔補槍 搞到輸

呢個push....

shox話佢係最好隊友
不過佢教G2幾好
kennys唔會一味repeek

karrigan啲戰術

molamola faze要爆了

等緊決賽 allin navi

HAPPY垃圾極 D CALL都好過SHOX好多啦
再唔係EX6

allu今場勁撚到

redbull

shoxie啲戰術

啲aggresive pick打撚亂晒成隊

niko

但個round輸佢咁call
同埋唔明點解nv 要留sixer 我覺得唔係同一個level
法國無awper咩

smith勁呀

g2集氣!!
comeback is real

得Smithzz同ldlc個個

faze

Ldlc 個alex好勁

fxy0 & xp3

best france awpers

有scream既隊都唔會勁得去邊

呢個真

to1uno

#Fazeup

north 對 hr 都應該幾好睇

haha I heard g2 is heat door

法國AWP得tier1-tier3
kennyS shox Happy KQLY fxy0 SIXER to1nou
佢哋冇得簡

faze 啲anti eco

最憎睇nuke垃圾MAP

Fxy0 is good bruh

KQLY maybe play pro game wor

G2 斬牙

睇nuke好悶

JW幾時入咗FaZe?

?

急乜鳩

孖生大佬牙

faze 啲anti eco真係好撚屎....

嬴full eco輸gun round....

幾把AK都驚一把p250 ...

不如g2玩anti eco play 打gun round算啦

又輸手槍

round round tec9 鳩衝算啦

輸晒4次手槍 smith點撚做野

屌係要對rain支scout

.....咁樣分開打輸

kennys

好心就換SmithZz落場打啦

1.........

APEX!!!!!!!!!!

apex 咁都炸唔死

ON9

apex my god

kio廢撚到

body又差d泡

即刻一打三

繼續

body打完overpass係咪無晒奶力...

body廢撚到

希望body副body onfire...

kio個西....

kio 咁撚落力

faze嬴既味道

apex nt

應該唔洗睇map3

好緊...

Bodyy個種廢

faze 唔輸啲on9 anti eco應該贏左

繼續講

body

1:1

kio個種廢

每次呢2隊野打都好好睇😂😂之前envy 對faze又係咁

希望以後唔好再PICK NUKE呢張垃圾MAP，睇到就訓着

無apex1打4 1血個round應該輸左

又輸手槍...

kenyaS

屠殺

kio做咩要對...

Final
astralis vs faze
astralis win

貪心的小JJ

咁樣throw

請追post,一早話左佢廢

boddy

屌喇星,次次輸埋啲aggresive push

推親都比人trade走都仲要推係咩玩法

咁樣throw番....

apex

allu痴撚線

法國隊搞左咁耐都係咁鐘意企出去係咁對 同鳩推

Shoxie啲戰術 你識春咩

法國仔推到要番屋企

smithzz coach

法國法國隊CT side個種廢

法國仔pistol又要TK自己友

明明應該9：6。。。

9 6都無用啦 又輸手槍
13:5 is real,gg

6個pistol round贏哂

bomb都未裝好 拎把glock仔同USP對

6個pistol

屌佢老母加埋都無扣到faze100血

呢隊faze d 手槍勁到...

bot allu

apex....

咁都可以唔check

gg jor
faze抵嬴啦 6個手槍

kio做乜柒呀

垃圾

kio果種廢

kio real on9 推乜柒

Rain so ballsy

又黎anti eco啦

apex要柒幾多次

kenny apex

apex完啦好

屌喇星 係ivy個位捉你3 4 次都係咁樣死

屌佢做咩野

kio is the problem

話左round round tec9 鳩衝就嬴嫁啦

張張rush 出去都好過睇佢d戰術 你老味

apex個m4 spray係咪想畫半圈？ 畫得幾好

廢黎講 G2=apex Faze=kio.
apex > kio -> g2 lose

G2係咪琴日唔洗打 好似VP咁走左去玩其他game

明明佢double awp都唔多掂仲成日double awp,晒鬼埋啲錢

爆啦爆啦

輸body shox冇態

你愛隊法國兵輸左 點睇

見到個啲自以為高人一等個啲真係得啖笑

BURN

又笑魔街狗

allu個樣

你分清楚邊個打邊個未

識閪睇cs咩魔街狗
Xyp9x都廢

唔講以為佢係zonic

講真個句 五河真係世界級又高人一等....god
魔街狗行開啦

1.6 m5都三awp啦 唔明有咩問題

五河係臭串d 但至少都有dd腦 唔會係咁9up

I mean睇比賽果陣

who

雙核心

db ol

north 個overpass好好睇

拳賽個場冇人

做乜撚野

Bondik
MSL

konfig god

usp win

HR 直接投降算啦

發生咩事? 有冇replay? ty

HR 齊長槍nade打輸north usp full eco
本黎應該10:11 場game應該好緊

yo

magisk

2血 橙

north without rubino on overpass LUL

Hr 啲手槍

細波雯去撚左邊

五河幾時回歸csgo 救救hk cs

我嘅人生已經乜都冇曬 連最後嘅一丁點都冇埋 咁我仲有乜辦法?

suen la suen la

好對唔住曾經對我好嘅人

T.T

size like hiko

DBFung

want dim ar ching?

叫得zero既都好勁....

dllm north,,,,,,,,

五河..ok

starleague個PRODUCTION真係做得好
下年比MAJOR佢做啦

你會後悔

唔洗再講任何野

有啲鏡頭影得好靚

rip north

north手槍似g2....連輸6個手槍....

deadfox

bye 5hal..

樓下買左包真空包裝大陸鹽焗雞翼...覺得好食想淘寶...我人生係咪冇得救....

唔係
證明你都有一顆愛國的心
好事黎

i say cajnu u say b!

決定聽日自己買D 鹽同沙紙整鹽焗雞

blindik

CAJUNB

打麻雀咁款

zero

North

HR

丹麥狗 唔夠打就BOOST

North 輸11-13個rd

cache 最尾個幾round 輸aizy啦

買左nortg唔想再睇
有無人話我知完左未

Zero ho ho j

搵十五妹食野

食屎?

放題

zero真係好man 不過draken好J D

勁..

留名又睇Navi鳩衝

ez 4 fnatic

誠實小學生

唔明Edward唔試穿煙

Simple

olof

wtf olof

Fnatic打緊mm

瓜地人cls

睇緊咩

眼都突撚埋

Guardian痴左線

兩鋪都贏瓜地人

Simple的awp kill好華麗

guardian choke choke地..

搞乜訓醒見到個POST多左咁多專業分析師走左出黎

ALL唔ALLIN AST好

Navi邊個係igl

Ast準備拎今次champion

SEIZED

其實想問Na Vi係特登俾Fnc裝bomb定咩...

咁可以係FAKE PLANT既姐

Na vi 1-0 confirm

Clutch 係好睇
定風險高得滯

must

Last round仲有10秒如果係olof會唔會FAKE PLANT一下先

有時na vi呢重齊上齊落好有睇波感覺很

10秒
PLANT4秒
打死1隻
冇時間PLANT咩

反應時間都2秒

16-9 > 16-5

屌你輸anti-eco
Btw KRIMZ 👍🏼

放st usp orion fn

Simple今日中幾多隻呢的盲眼位

na v 個fla mi 巧hai準牙

k

ynk said fnatic 輸自己

成個analysis 笑到我

Thorin的分析真是不錯

點夠人地d plan玩

都唔知呢個eco係賺左定輸左

瓜地人又clutch

Navi 的rotate同call

Krimz射自己友

禾想要你把刀多D WO

Team kill LOL

navi唔熟INFERNO

有冇人可以帶我升rank

唔係唔熟
唔夠對家熟姐

senor vac PogChamp

Fnc呢下教材式call

隊隊以後對親FNATIC都BAN INFERNO

地圖熟悉度>對槍技術

But BO3 cant

Ban左inferno

Train mirage Cbble都唔係easy map against fnc

first ban
1. Natus Vincere removed Cache
2. fnatic removed Nuke
3. Natus Vincere picked Overpass
4. fnatic picked Inferno
5. Natus Vincere removed Cobblestone
6. fnatic removed Train
7. Mirage was left over

i think now train Na'vi>Fnatic

咁一定要remove走自己弱既mal先既

因為而家JW用多左AK AWP弱左

等睇FNATIC表演無張FORCE BUY

其實係佢成個人弱大一

曾經全盛既JW真係

jw枝awp不嬲廢
佢以前勁係勁在d痴撚線走位
catch人off guard
而唔係把awp勁

你係要講到不嬲廢我都冇野好講
咁穩定實唔夠OLOF 但唔會係廢

有人無全盛時期架咩

佢用cz同ak穩定好多

手技同走位係兩邊標準喎ching

我自己覺得啦 佢以前成日打off guard open frag再全身而退到都幾勁

而家有時寧願睇dennis同olof拎op好過
Jw次次拎op都唔知做乜

無咩留意 Flusha有幾耐無開過'明顯'既自描

咁樣俾seized搏到

nipple

Anti eco

usp=op

Flusha LOL

Wtf wall bang

Vac vac vac vac vac vac

Fnatic lose because of them

屌你fnc淨係用force buy打算把啦

One more round

cz LUL

lol cz everywhere and win

allin 左navi

Lose pistol round
GG and Good bye

agger

Diu WTF?

force buy ftw...

Dllm navi第幾次喇，又輸antieco

瓜地人智商壓制

JW DEAGLE似我

Simple打到著哂火

3場都好睇

最後個SERIES可以唔撚洗睇

NV槍法明顯勁咁多

岩牙
所以fnc係輸自己

CLG有一鋪拎到14round
我立即派key

Allin astralis，訓醒收錢

CLG又唔係你講到咁差 我估如果打CACHE/COBBLE偷到一個MAP唔難

16:8
16:5
岩岩未來番黎

NA fanboy

koosta=狗

r8

咩事 邊個打錯野

you say CL i say G!

kjaerbye

有機

想問下Astralis狗去左邊

CLG

kjaerbye啲對槍輸哂咁濟

諗住對CLG唔洗開掛都打得羸

Lm

震到。。。

clg現形了，na cs sucks

咁都聽唔到!?

james
d key比你收哂啦
仲想我點姐
boom

想睇hr打faze

INFERNO CLG實REKT到爆

點解d鬼佬成日凌晨先打比賽架,
乜佢地唔眼訓既咩

唔係點會咁高人工呀
英超西甲果D都係

希望D人早D入錢比我
個苞包比你地血洗左...

ofc

準備派KEY

你好似講得早左小小喎

WA DIU
STEEL A

thx

hotshotgg

smurf boost下D NOVA SILVER同學

D NOVA咁勁既

咁佢依加有咩做

FREE IBP

訓醒冇野做好撚charm 又冇人++

mo

hi boss

hi

Cool bruh

d key係steam買架= =

#triggered

ego fight club
boboboy

2

3

4

5

6

7

8

9

10

hellraiser!

Jasonr

呢個要睇定啲
遲啲lan就見真章

願意用rookie 十年命換取同魯爾七號共度一宵

shroud打比賽本身都廢廢地
仲要廢版shroud 😂😂😂

有冇人係igxe買過嘢
想問下點樣唔洗實名認證就買到

stanislaw

styhk做咩比人vac左= =

要實名架咩

d overwatch silver jai on9 ga wor

用支那寶要入大陸銀行卡

好少入錢 拎黎換skin多

ban 7 days? or permanent

請大家多多支持我大佬

佢造我太暴力所有ban永久= =

seangares d skill 太廢
但佢針對性好勁d plan

除左15年6 7月cloud9好撚勁個期之外
唔覺佢d plan/call有咩咁勁

唔計食藥 都冇咩邊個NA IGL好過佢
不過NA除左之前既optic之外
打落去都冇紀律 個腦幾醒都控制唔到D隊友

呢場佢做ct 個陣記得佢地d fall back 每次到好岩
係d 人太撚廢

g2 都係 唔知練左d 乜鳩

再咁打佢再換都無用

射唔死人 d plan幾勁都冇用
kennys真係勁左既 唔會再on9 repeek去死

apex 真無無腦打法第一位
法國佬好鐘意peek 尋日kio 都係咁

tyloo ckf

天琦去左邊

flash gaming attacker

ENZO TUGY

Dbf

唔係過左檔Liquid咩

Faze VS HellRaisers 大家點睇

有近/遠視算唔算殘障

HR la

尋晚CLG 打AST d plan 真係渣過eu隊好多
次次攻site AST都仲有成堆smoke同火

ok allin together?

Yes i did

呢d後天殘障當然算
生得矮咪先天殘障

diu
)
我呢把野佢當0.01係咩事 WA

SORRY

蓋清又可以炒場了

HR出局啦 唔想BONDIK有咩事
用生命打CS

Faze on fire plz

佢個坐姿

佢之前瘦好多都係咁坐，但唔多覺眼，而家大肚腩咁坐先咁顯眼

佢而家個肚腩大到頂住張枱

hellraiser咁博做咩?....完全係損人不利己.....

佢對眼都唔洗要

個肚腩愈大，bondik愈強大

肚腩只是輔助

認真日日飲monster 飲redbull好難唔肥...

生命cs
望到個mon啲pixel

low doesn't mean peek one by one

g持faze翻車

Bondik教訓啲細既唔洗你教

點解LOL D PRO 瘦D

多asian?

He is 100hp
btw

STYKO 渣ga

收到風會場著緊火因為Niko

karrigan打三隻都輸

comeback is real

做乜撚

100HP ACE

ok gg confirmed

allu有尋日咁勁一定有冠軍...

sofar kio did well

molamola Faze first half至少雙位數

allu 火車王

竟然嬴左

新玩CS
幫手講解下

allu 啪啪啪

rain

我想要水印

諗住boost上去 點知

勢頭同手風

你當我真係預知未來咩
我只不過係岩岩係未來番黎

想知想知

Allu呢下仲repeek大膽到
雖然話仲有karrigan幫手睇但如果個T唔跳落去都TRADE唔到

HR gg

新玩CS
即係點

wa deadfox...

Deadfox

蔣仔又開左夜神月MODE

新黎報到
邊個係蔣仔

CC台果隻正義DSE雞

wtf

聽日考數學唔洗溫書架咩...?

1分都repeat?

Roundround都差少少 痴撚線

好緊張 追唔追到

屌那媽 拿拿林落下場算啦

下場FAZE 又ECO RUSH出B

faze 16 13 confirmed

dklm hr tr打多兩三round唔洗搞到咁緊啦

打到先得架

Hr熱血加時輸4:2

hr兩張map tside又慢又悶....鳩rush仲好啦

可以睇下場

repeat 都日日上網公審人先勁....

NA'VI VS AST大家點睇

尻rush隊隊都識啦

Navi虛火嚟啫，ast ez

幾時打冠軍賽 追撚左幾日都唔明賽制

今晚12點到番黎睇啦

NAVI 2:1 100%!
Guardian 前幾場勁撚到癲....simple都明顯成功磨合左

home crowd 有加成 simple edward會onfire
加埋瓜地人咁猛火 champ
四強好手會choke架啦

返工先來捱夜

我就燈神黎既 我買左NAVI 大家想賺錢識做啦

跟jor

燈神通常燈燈下就唔會燈....

我連籃球足球都燈到 一買得多就一定輸

CHING 可唔可以教我玩...

想睇KARRIGAN收ASTRALIS皮多啲

唔賭通常都中

carrygan真係好撚勁

支持navi 打柒丹麥仔

好玩

乜人都上得報紙架啦...

今場navi 贏 simple 都要btm 死baiter

Now key how much $ per key

咩

p1mple

幾時d final時間先岩我地睇

今日都算好啦

係咪搵緊我

依家啲香港人真係好鐘意批鬥人...

CIS時間對我地黎講算好
NA個D真係唔撚洗睇

WESG

今次D時間OK啦...

呢個pistol round

德國/波蘭個D既話, 起碼2:00am開波
NA唔撚洗講, 7/9am

12:00am真係好撚好了

nice aim white bois

下晝2,3點開始打已經算係咁

YES 次次美國搞個D 打撚到朝早7 點幾
仲要次次頭幾埸放D垃圾出黎引人睇之後個D

2016 NEW YORK 食早餐睇

IEM Sydney應該岩晒啦

晨咁早起身打機 D人傻GE

希望遲D d lan唔好再打BO5 睇撚死人 鬥map pool大

Simple的OP KILL次次都好撚J

又係鬥衝鬥對槍

EDWARD

唔通鬥用炸彈炸死人?

no tactics and map control

好似都係第一個tournament見dupreeh渣awp...

Ast而家最叻玩1v2 1v3

wa.....device....vac....

device

nice wall

device呢下有Star player級數了

they see fnatic how rekt ar

vac....

flick仲要中條gap爆頭
呢野似fallen個下flick

guardian

唔好又2-0啦

想知有邊隊的戰術可以搞得掂呢隊Ast...

xyp9x呢的世界級

navi 贏唔到overpass應該都輸0-2

device定工具人粒閃....好靚= =

我覺得navi sk 打佢地都係64

要揀岩MAP黎打

虛火黎嫁姐 虛火黎嫁姐

瓜地人食完個柑就會上身

要羸astralis起碼要打一場cache/inferno

mirage都得

mirage要加時

navi pick錯overpass

打羸FNATIC比左假希望佢地

唔關事...打train定mirage都差唔多
mirage可能會好小小啦

每次睇AST打OVERPASS T side 打B個陣扔野同timing都係享受

呢隊Fnatic點同Ast比
呢隊Fnatic對住Ast仲有得打係因為經驗補救

NAVI CACHE?

打mirage一定好過而家

simple

simple.....

d spray d aim炒曬

世界第1skilll simple bottom?

pro 90

p90

呢個push

simple 又炒

屌simple手軟？

係親主場打機果D隊都冇好結果?

glave已經係度TROLL緊

carrygun做好功課報仇未

點解ast換完人之後一路勁左咁耐
係galve同奇呀比勁定cajun b同咖哩根問題

唉屌。。。，。，。all in 左navi
輸左冇錢bet final

大笑左

Play like a team

navi好日都唔打nuke

可能苦練左好耐就係等ASTRALIS班傻仔再揀黎打

一打就onfire

話左想賺錢就買我對家嫁啦

faze vs ast
fave - cache
ast - nuke
last cobble

on9 faze ban cbble

feel 到niko又要失望而回 轉完隊都係二奶命

點解地球排親對面都係ak仔

仲要一開波俾人咒死老母

2017仲賭cs

真係勁到 map pool大 又穩定

T side開波molamola

On9 faze唔ban ast都ban啦

係囉

disconnect

No kits for Ast LUL

confidence

Boring shit

ResidentSleeper

屌無拿拿上唔到網 係點嬴左個ROUND的??

1 trade 1 ar

Na vi anti eco

原來force buy黎

Xyp9x

有無人同我一樣覺得奇呀比D spray好似好奇怪起哂角咁

工具人正常左好多咁

睇nuke真係好撚悶

悶到caster都要傾異形

Anders講到灰

Device又黎

又一個2-0

一對槍t就要allin 既map真係好撚悶

投降啦 唔打啦

好撚悶

咩環境

就完

一車車NAVI送入屠場

希望karrigan 嬴到ast

lord guardian

Faze up

allu 好似琴日咁應該有機

仆街..
較左鬧鐘諗住睇第一場...
點知起唔到身

直接睇FINAL啦

有冇人打ak仔mm?

Edward cls

fak

同埋我起身既時候呢邊已經兩點幾
變相冇左正常作息時間

關我撚事

呢ROUND睇到心跳加速

咁樣CHOKE法實TILT啦

flamie

DIU seized

haha navi

有無ching聽我講嬴左大錢

Faze 打 AST 大家又點睇

Ast 2-1

洗撚聽你講

好惡wor ching, be nice d la

北鳥

Sor

聽講又比人VAC BAN WO

rofl

又回帶...

HI

等睇inferno

生熱痱未

faze up!

mean 成個shaw讀電子工程

開冷氣前唔該你地諗下北極D企鵝

條女個EX渣McLaren P1
我渣Toyota Comfort
你問我答

同埋南極D北極熊

Sadokist

then?

then logic A+

吸毒吸到上REDDIT 都算係第一人啦

點解ching唔住下hall 屌下hall g

secret trick of inferno

K

hell g is not real

仲要拎舊野遮

rekted

令人扯旗既map control

ANY LIN

好

device把刀好令

睇下cs先

好似係nip g2 個陣
食到的鬍全部白部

玩野咋 個舊麵包黎

🚬

find sp囉= =

995

rain以前明明好撚靚仔

997

998